有冇人有玩ghostbusters world ?

同pokemon go玩法類似嘅ar game
精靈變晒鬼

冇人玩

岩岩開始玩 捉極都2星垃圾

有人玩

3星以上少見 試吓開護目鏡會多啲

係咪全部鬼都升到上5星? 咁練A/S好啲?

全部鬼都上到6星 但係原生越高星嘅就會越勁 SABCD只係每隻鬼嘅個別數值高低 唔代表勁

姐係原生2星賣得?

賣唔賣就個人選擇啦
我就每款鬼都keep最高階級嘅一隻

唔使好似pkmgo咁行10km先孵到蛋 就咁等夠鐘就孵到

推到多啲巴打玩

推